黎智英案終院十時宣判 集氣

集氣呀

壹傳媒創辦人黎智英被控欺詐及《香港國安法》「勾結外國或境外勢力危害國家安全」罪，終審法院今日就律政司的保釋上訴裁決。如果律政司的上訴被駁回，意味高院的保釋決定有效，黎智英可以原有條件繼續保釋，如果律政司的上訴得直，保釋決定將會作廢。

黎智英去年12月獲高等法院國安法指定法官李運騰批准以1000萬元保釋，期間需遵守不得離開住所等規定，律政司不服提出上訴，終院去年大除夕批出上訴許可後黎智英再度還押。

今次訴訟主要涉及香港國安法第42條的爭議，律政司曾於庭上指出，條文以不准保釋為前提。

香港既轉捩點

推

應該唔得

自推

都轉撚左好多次

好坦白講, 唔係集唔集氣既問題
而係本身NSL既設定係龍門任你擺, 唔得同佢玩

斷9估：判十年, 即時收監 / 送中

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推

今次判有無保釋咋

岩既 係間隔性會有少少判決正常d

多數唔比保釋，但法官真係諗唔到借口.....又要同上面交差....睇佢點講。

對住

一定無啦
因為律政司宣布唔可以保釋，所以法庭宣判唔可以保釋

相稱性..... 聽到厭

正常判決係等你J下香港有法治

push

就算保釋到
唔夠一個月又要入番去（個幾單非法集結

不過會影響之後國安法案件保釋

之前都講左一提堂就唔比保咁

快beat唔係國安法告都唔比保

而案件將按原本計劃，於今年2月16日開審，預計審期10天。

月尾都審完
應該下個月判
最多都係出黎過下年個零月
其實都唔出得耐

希望可以比佢番屋企過年
其他國安法案都保䆁到

但事實係一定唔比保
軟禁都唔比都要追打
點會比保

心存僥倖

仲未有？

GG

出咗嚟

輸左
仆街DOJ

Push

你地仲期望D 咩?

撤消保釋, 繼續還押

DOJ win

律政司就壹傳媒創辦人黎智英的國安法保釋案件上訴，終審法院上周一開庭聽罷陳詞後，於今早10時頒下判詞，裁定律政司上訴得直，黎智英須繼續還柙。

律政司上訴得直

比著以前，法庭門外一早圍住，多圍企滿留家習氣不知幾多嘅支持者，今天，都係留家習氣算把啦

DOJ上訴得直 黎繼續還押

撤消保釋, 繼續還押 睇錯

香港司法又揚威海外

黎智英保釋上訴案 律政司上訴成功 黎續還押

壹傳媒主席黎智英被指違反國安法，去年12月23日獲高院指定法官李運騰批准保釋，律政司隨即向終院申請上訴許可獲批，黎再遭還押，終院五名指定法官，本月1日開庭處理相關上訴後，於今日（9日）宣讀判詞，五名國安法指定法官，包括首席法官張舉能、兩名常任法官李義及霍兆剛、兩名香港非常任法官陳兆愷及司徒敬，裁定律政司上訴成功，黎續繼續還押。

肥佬黎

推！！！！

笑話
所有普通法既標準都唔駛睇

屌你 官官相衛

仲信司法制度集氣

慳返d時間儲錢移民啦

香港玩鳩完

而家確立左永遠冇得保

佢都預左啦其實
個幾單非法集結案又就黎審
都唔差幾耐就要坐番

無意外 普通法？

除非法官有充足理由相信被告不會繼續實施危害國家安全行為，否則不得准予保釋。

乜判左有罪喇咩？未判咁乜野叫繼續實施？

黨安法唔係普通法啦
直程係習皇法

樓豬收皮先

法治

一早無左喇

終審法院咁多條契弟無一條有骨氣

唔駛諗都知結果

法治

不過依家連陪審團都打算廢除
對香港司法都唔需要有任何期望

要法官有充份理佢唔會重犯
但國安法如同殺人放火
所以唔可以保

問題係李運騰都話佢似客觀描述多過叫人制裁

即係只要佢告你
無論幾無證據都要還押
講撚左法官點質doj最後都會判doj贏架啦

香港法治真係一大笑話

想打下飛機比佢出嚟半個月都冇

成堆垃圾狗官
香港法治就係比班仆街害死

法官味有充足理由囉
doj唔撚信法官姐

交埋D稅就係養呢D仆街.

認為仲有一絲希望先會集氣。。。唔係有啊

係想搞之後d人姐主要
對佢影響唔大 都差唔多要坐非法集結案

rule by law

集氣

尊重法治喎
咁都要法律受人尊重先得架

有法可依

我唔明點解法官係高人一等
法官都係打份工

依家果五個話doj上訴得直

判詞

市民窮人含撚
法官高人一等

人治

見親d人做律師(仔）po fb就勁多人like，話咩大狀（而且大狀同律師都分唔到）

垃圾法律界有乜高人一等？

哂氣啦

依家香港只係攞嚟搵錢，搵夠就移民

依家香港仲衰撚過新加坡

無la omdb 請出場

根據現時嘅邏輯
你講到嘢都有機會分裂到國家 你有手貼嘢都有機會分裂國家
所以要又啞又冇手腳嘅人先可以保釋

李運騰根本有充足理由

但唔夠呢五件大粒

佢地只係聽港共 order
WFC 香港法治啦
同痰罐嗰班一樣
一早謀晒後路走啦

國安法嚴重性如同殺人放火
殺人放火要還押
所以國安法要還押
但李運騰都話證據薄弱
問題係唔駛考慮證據
佢告你就當係犯左

同以前中學作文一樣姐 數夠字數就交

渣住外國護照》 有後路

何況打得港共工都無得簡

根本點都會係輸，俾你保釋，轉個撚頭又人大釋法，犯咩國安法都唔俾保釋

公字面點都會輸，有咩意思？

法律助理囝朋友： 你唔係法律界就唔好乜撚都話法治已死！咁你同藍屍有乜分別！

又驚淫大又釋法破壞塊遮醜布

係
何況下個月都判非法集結案
仲要幾單
比佢出黎一個月都係入番去坐

肥佬黎真係慘
根本港共就拎唐手足同肥佬黎嚟嚇鳩人
一個叫做全港第一單 一個係最大嘅反共紙媒
等你哋講嘅又唔得做嘅又唔得

唉

法院無權認國安法有否侵犯人權
等於人大釋法話話殺人可判無罪

法官：無罪釋放

總之點都係支共玩哂

算啦 肥佬黎都預左
出到黎過聖誕同家人食番餐告別大餐咁解
慘在臨老要受苦 可能出番黎都80

現實中邊有好似電影咁，有啲正義法官出黎講真話再辭職唔撈

集乜撚氣 諗下點收買法官好過啦

樓主皮已收

重未睇清楚班人既劣根性 你出黎講轉身就比689批鬥

諗下咩福利，半山堆獨立屋，私人司機
10,20萬一個月

求Pin:
#JimmyLai

《國安法》第4條和第5條反映了上述向全國人大和全國人大常委會提出的意見，強調在保障國家安全的同時保護和尊重人權，堅持法治價值觀，對於解釋《國安法》，特別是解釋《國安法》第42(2)條也是至關重要的。

樓豬Translation

佢地自己唔使揸
廢事俾人話唔愛国
最緊要係配偶子女入咗外國籍
到時就 88 你條尾啦

睇下痰罐話自己唔干涉個仔同新抱揀喺澳洲生活
轉頭又話自己願意去學校教學生国家安全
但佢連自己個仔都教唔好愛国
完全貫徹愛国係工作，移民是生活

奶共大哂是常識吧

之前毛ee仲要拎嚟打飛機

當日大卓爾夫人簽中英聯合聲明都已經奠定左雨一代玩撚完從未見過有殖民地會還